
 Miesto stretnutia v Košiciach na Popradskej 58 o 10:00.  Pre účasť na tréningu predchádzajúce skúsenosti v bojových umeniach ani výborná fyzická zdatnosť nie sú podmienkou.  Trvanie tréningu - 2x3 hodiny.  Naplň tréningu:  1. Akrobacia  v RBU. 2. Princípy vyvádzania z rovnováhy v RBU. 3. Princípy oslobodenia od uchopení. 4. Úderová technika v RBU. 5. Špeciálne rozvíjacie cvičenia v RBU.  Mať pohodlne oblečenie vhodne na cvičenie vonku, šatku na oči.  Záujemcovia o tréning vopred sa zaregistrujte na peter.volodimirec@gmal.com, ukážte aj telefónny kontakt pre informovanie o pripadaných zmenách.  Viac informácii získate na tel. čísle 0907 922123, prípadne na e-mailovej adrese peter.volodimirec@gmail.com  Tréning vedie Ing. Peter Volodimirec.  Členovia klubu Combat Sambo Volk –Košice môžu kontaktovať Adriána Sciranku. 
